大年初一 四川男子因家庭糾紛殺死繼女殺傷岳母后跳樓自殺

據四川省南江縣公安局官方微博消息，2月5日，南江縣公安局110指揮中心接群眾報警稱：南江鎮光霧山大道城廟段樓上有人跳樓。經現場進一步勘察和初步調查核實：死者敬某安（男，51歲，南部縣人），因家庭糾紛，涉嫌在其位於南江鎮光霧山大道城廟段家中持刀將其繼女馮某某（女，24歲，南江縣大河鎮人）殺害，又將其岳母趙某某（女，81歲，南江縣大河鎮人）殺傷后，從其住所樓頂跳下畏罪自殺身亡。

母后

睇錯楊岳橋

其實做駙馬爺咪幾好，做乜咁傻殺咗岳母后呢，岳父皇傷心死啦